[出山?]溫家寶到汶川大地震重災區北川縣 參觀中學及地震遺址

溫家寶到訪北川縣並向當地民眾揮手。（當地居民提供）

今年是汶川大地震11周年，76歲的國務院前總理溫家寶，早上到訪當年其中一個重災區北川縣。

當地的居民向本台透露，溫家寶車隊早上大約10時左右，到達新北川縣城參觀新北川中學和北川老縣城地震遺址等，下午2時多才離開。

現場圖片和片段所見，一頭白髮的溫家寶身穿裇衫、西褲和運動鞋，顯得精神不錯。他下車後向民衆揮手致意，並且與部分人握手，多名隨行人員在場。據了解，溫家寶日前曾到汶川映秀地震體驗館參觀。

當年大地震造成近7萬人死亡，超過30萬人受傷，溫家寶在事發後曾到災區指揮救災工作。

懷疑佢太入戲 抽離唔到

溫爺爺紀念六四三十週年

團派溫家寶出山，咁啱得咁橋，江派曾慶紅又出山